台灣藝人狄鶯兒子 住所被竟搜出1600發子彈 最重恐判10年

藝人狄鶯、孫鵬兒子孫安佐在涉恐攻威脅在美國被捕，賓州上達比警方周一宣布，孫安佐的確擁有一把手槍和逾1600發子彈。警方對於赴美才8個月的孫安佐竟能上網買大量子彈、自組手槍，感到非常驚訝，也自認阻止一場災難。
上達比警局警察總監奇伍德（Michael Chitwood）指出，警方找到一把9mm手槍和超過1600發子彈，其中包括425發AK-47子彈、295發AR-15子彈，不過這些武器都是「合法取得」。奇伍德說，他對一個去年8月才到達美國的交換學生，能從網路上取得彈藥等材料，並自製手槍感到相當驚訝，「我們毫不懷疑他在計畫些什麼，一場悲劇被阻止了。」
奇伍德表示，上達比警方目前擁有手機、電腦、影片、槍枝彈藥等證據，他們明天將與國土安全部見面，把證據呈交給他們，讓聯邦政府介入調查。
奇伍德說，孫安佐的寄宿家庭女主人，在警方展開搜索前，進入孫安佐的房間，將手槍和彈藥裝進一個袋子後，將袋子帶走。奇伍德不願透露他們將袋子帶往何處，寄宿家庭主人目前未被起訴，但警方已經展開調查。
孫安佐上周叫同學五月一號不要到學校，他會在學校開槍，雖然他宣稱是玩笑，但同學認真以對，通報學校報警，警方上周二到孫安佐就讀的高中逮捕了他。（盧宥竹／綜合外電報導）

斷正

milf

你google下先講

得子彈無槍叫危險
彈指神功

台狗真係戇鳩鳩

開f16去救他回來

佢老母打過藍潔瑛、因果報應

detail

狄鶯?係唔係之前自爆踢藍潔瑛個台灣婆

狄鶯（55歲）80年代開始在台灣演出電視劇，她曾在綜藝節目中自爆，90年代拍攝劇集《半生緣一世情》，與藍潔瑛同為女主角，不滿藍目中無人、耍大牌。狄眉飛色舞地說事發當天，她與藍拍攝對手戲，自己化好妝等候，但藍卻還在酒店睡覺，氣得她跑到藍下榻的酒店，看見對方從電梯走出來時，一腳踢向藍的腹部，毫無防備下，藍倒在地下痛喊，狄聲稱看到藍無力反抗，加上開始有人圍觀起哄，才收手離去。節目播出後，其言論引起公憤，大批網民不滿她在藍患精神病後翻出往事，羞辱別人，但狄自認「公道自在人心」，堅拒道歉。

重判啦

佢兩公婆都西到咩咁

好撚仆街

呢個閪女人等我去fd恭喜佢

btw 原來好多台灣人都好憎佢

講得好

隨著孫安佐事件發酵，也有越來越多網友爆料孫安佐還在台灣時就出現過許多偏差行為，例如拿BB彈躲自家陽台攻擊路人，以及自製噴火器完成後再社團炫耀，並且跑去河濱公園測試等情形，甚至還傳出曾在國中毆打同學，是狄鶯去學校低頭拜託才把事件壓下來。

狄鶯對孫安佐的教育方針也成為注目焦點，網友翻出6年前狄鶯的受訪片段，當時狄鶯不只說在孫安佐小六畢業前，從不讓他單獨離家，連自己去便利商店買東西都不准。談到飲食方面，狄鶯更自豪，都讓兒子吃頂級食材，例如鮮蝦、深海魚和牛小排，甚至還有一台冰箱是專門擺放孫安佐的食物。

狄鶯不只在家中對孫安佐很要求，就連交友圈也都要過濾。有次孫安佐作客同學家，回家後狄鶯知道孫安佐吃的是稀飯，她聽到後嫌實在太寒酸，當場喝令孫安佐不准再去同學家玩。

成個家庭根本有問題

最重先得過十年

一把手槍1600粒彈

要成身都係入好曬既彈夾

FPS game咁撚樣

仲要唔啱用

就算啱用都帶唔曬上身

孫安佐（An Tso Sun）案情有了新進展，警方表示，寄宿家庭媽媽（Home媽）接到校方通知後，立即把裝有1608發子彈及組裝槍枝的手提袋藏起來，動機令人懷疑；據悉，他的Home媽是律師，且寄宿家庭的地區是低收入戶區，連警長都不解以他的家庭背景，怎麼會住在這種地方，更質疑他的Home媽可能是「職業性」的營利組織。

孫安佐的Home媽希伯特（Valerie Hibbert）是非洲裔，身為律師的她明知孫安佐涉嫌恐怖威脅，還幫忙藏匿裝有槍械的包包，警方認為這不是一個律師會做出的行為，據《中視新聞》報導，她雖然沒有被逮捕，也發表聲明澄清，但警方認為其中疑點重重，已著手調查動機。

不僅如此，孫安佐寄宿家庭所在的地區是個連警長都搖頭的麻煩區域，被形容是個「Shithole（鳥地方）」，據悉，該地是低收入戶區，警方調查後發現，該寄宿家庭還有照顧其他的學生，猜測應該是職業性，藉由收留國外交換生來賺錢。警長奇伍德質疑Home媽沒有盡到寄宿家庭的義務，甚至放任孫安佐囤積大量槍械，好奇當初究竟是誰牽線，讓孫安佐住到這個混亂的地區。

咁有米住黑人區？

個寄宿家庭有可疑喎
放慢車速
兩秒距離

先千六粒

冇用，佢自爆話要射人，又買子彈嗰啲
就算個host有問題，佢都係大問題啲嗰個

好似之前有新聞話搜到槍，仲有自動槍托喎…

之前睇台灣綜藝節目，都覺得佢哋兩公婆好閪，唔慌識教仔…

仲有余天嗰兩公婆都係…

傻鳩 佢有600幾粒係手槍
400幾粒係AK 其他係散彈
之前話佢post ig 買零件組裝AK嘛
佢今次仆街了 實坐硬

我講緊1600百發子彈個重量呀⋯⋯

安佐上周叫同學五月一號不要到學校，他會在學校開槍，雖然他宣稱是玩

其他子彈都可以預先放係學校入面既

拉登 :9月11日我發動恐襲只係玩

台狗抵啦

香港代表房祖名

無人會話係孫鵬個仔
孫鵬好垃圾

叫佢老豆老母準備多幾舊番梘，萬一冲涼跌咗都唔駛執…

柒台狗

你估屌人老母唔使付出代價既咩.jpg

普通Asian 入到去仲唔比班黑人

之前睇台灣綜藝
佢啊媽成日都自豪自己對個仔嘅教育方式
份人又串柒柒咁 扮曬大家姐
個仔真係好撚慘

入去坐啦仆街

搞大台仔個肚

重要啱啱先有單校園槍擊
條台仔仲要咁高調話開槍

怪獸家長

美國而家係 校園槍擊 呢個話題已經成為驚弓之鳥
香港時代廣場放物物都係社會服務令
只怪十八歲仲咁on9

可以申請坐電椅做電競選手啦

傻閪生條傻柒

成件事好奇怪 個家長睇落好溺愛個細佬 但係又比佢去黑鬼區咁撚危險？咁大反差？我之前中學去美國遊學 住黑人區 第二日就比d黑鬼打劫 搞到要立即轉Host

老豆老母都垃圾
生咗個on9二世祖出嚟
所以幾時都話台灣係垃圾繁體支那

不過最垃圾佢咁都淨係坐10年

女律師點霉都唔洗住窮人區呀
成件事都奇奇怪怪

孫安佐上周叫同學五月一號不要到學校，他會在學校開槍，雖然他宣稱是玩笑，但同學認真以對，通報學校報警，警方上周二到孫安佐就讀的高中逮捕了他。

會唔會係佢老豆老母本身安排去住有錢人區
但係on9二世祖學壞左偷偷地搬咗去shithole想去下一盤很大的棋 走可能入咗啲咩邪教
利申連登神探開始鳩估

呢排咁嘅環境仲咁高調 抵啦

美國律師wo 多如牛毛 乜柒垃圾大學都有法律學士

好幾單都話兇手事前有喺網上揚言 但無人理

美國撚有法律學士呀
要有bachelor degree 先可以讀law school
加埋最快要讀7年
仲未計考牌
點都唔洗住貧民區仲要靠host 賺錢

佢個仔一定成日恰鳩人果啲

個host仲要帶走袋嘢 好多疑點

美國佬收垃圾台灣人都唔收香港人

對母子個樣一幅亂倫相，我心邪??

揾English Choy 打個電話比侵侵

可能係邪教高層？

好難講 但係應該鋤唔入

查下d子彈邊到買，睇返新聞呢條友買子彈碌佢老豆老母張信用卡

果真係若然未報、時辰未到
我信了

狄鶯、孫鵬18歲留美獨子孫安佐，日前因涉及恐攻，遭同學舉發，被賓州警方逮捕，引發軒然大波，夫妻倆事後也急奔美國救子，並在當地時間2日上午，在律師羅伯特陪同下赴監獄探視兒子，但同時，賓州警方也宣布案情出現新事證，搜出孫擁有手槍和1600枚子彈。
對此，狄鶯親姊狄玫今天(3日)受訪表示，孫安佐買任何東西，在美國都是用信用卡買，且狄鶯、孫鵬都知情，並強調狄鶯、孫鵬去年耶誕節、今年過年都有赴美看兒子，絕非外界指責的不負責任，把兒子丟在那不管

我都覺 好似話個仔15、6歲前一直同老母一齊瞓

藏有子彈無犯法呀
而家係nsa查緊有冇涉及恐襲
無料到都鋤唔入

美國唔知， 香港同藏有子彈同藏毒一樣有罪

誅心

洗定個屎忽準備入去俾黑鬼享用啦，on9仔

藏毒睇你係點
而家差佬好多都係捉散貨
自用好多都係送入精神病院冷靜下就算

我都好撚憎孫鵬，以前係外國讀書成日睇國光，最撚憎佢，成日扮哂大佬，個仔咁肯定係學哂佢啲嘢，而家終於奶鑊杰嘅

同牙朗比邊個柒d

兩公婆一擔擔
抵啦

有無5.56 分d比我
不過手槍應該都係.45 或者9mm
睇黎今鋪都冇雞食

子彈肯定唔犯法
手槍唔連發上彈少過十飛都係合法

抵撚死

而家警察搜完唔至呢個數， 唔通話係host自己自用咩

子彈你有十萬飛都得
彈夾唔可以上多過十飛姐
講緊係管得嚴嘅州
Texas 托住支AR15行Walmart 都得

台狗真係好撚戇鳩

唔同州唔同例嘛

佢而家單case係藏有子彈姐
咁咩州都無犯法

good guys have guns
槍都未開拉乜鳩

出名 成日扮大牌 又唔撚係紅

狄鶯拎踢藍潔瑛出來講就知佢心地唔好得去邊

大把人偷笑啦呢單野 前年上憲哥節目 扮撚哂大家姐 根本就唔紅 九唔搭八

子彈邊連重，計格姐，唔多過999都係用1格

依家唔止係因為佢藏有槍械同大量子彈，主要係因為佢對外宣稱打算進行校園槍擊呀！

正如你屋企有開山刀、大鐵鎚，本來無乜問題，但係如果你同人講，諗住打劫銀行，咁喺屋企搜到呢啲嘢，咪用嚟charge你意圖行劫囉…

叫佢老母入定幾箱ky

18歲亞裔童顏白滑緊緻仲唔畀黑白墨輪到不見天日

{*} —》 {O}

趙哥真係好正

希望入到佢啦 罪有應得

最頭個回覆已經講咗nsa查緊有冇涉及恐襲
係有啲人以為藏有已經收得皮

佢個仔剛滿18歲

Chasing the ambulance知唔知?

美國法庭唔同香港。

通常講Ambulance chasing 多喇
靠host 賺錢加警察嚟之前攞走袋嘢都好可疑

而家charge佢意圖恐襲
都係睇nsa有咩證據

我睇新聞明明話佢非法自制鎗械，點會只係得子彈

上面單新聞都有寫這些武器都是合法取得
從來無charge佢藏械定點
係佢講過會係學校開槍先比人塔

入唔入已經要洗一大筆律師費

Granny 呀屌你

請果位律師每小時一千美元，佢老母分分鐘要做雞還律師費

標題9mm
內容9厘米手槍
台灣新聞

咁佢地住北投既，佢老豆又有拍戲又有個長壽節目，應該有錢比，不個唔知佢地識唔識英文，唔識既話又要用一筆錢請翻譯

反而第一時間諗起佢老豆仲有無時間做國光幫幫忙

條女幾正

成家都目中無人

孫安佐自組9厘米手槍

好耐之前睇過已經覺得個小朋友好慘...比個咁既老母管住...
比著我一定想快D逃離屋企...估唔到最近睇到呢單新聞

咁樣算唔算打面?
重點佢仲要講到, 自己既教育方法係正確...
好proud...

btw...留名跟進

之前仲死撐話佢個仔一枝槍都冇

台狗
塞哂落屎眼 坐少一日啦

早兩日我係台灣
睇新聞吳宗憲仲話
佢仲係小朋友應該比機會
有幾on9先講得出

記得之前睇康熙個陣都覺得狄鶯好西

子彈有火藥 槍冇火藥

判佢坐監都係比機會佢改過啫

吳宗憲本身都係垃圾
曾國城同乃哥都唔係好野

雖然係記者問到
但台灣d藝人普遍都有問必答 好鐘意評論人地d家事 私事 感情事

好似話佢係fb post左張相係自己砌槍 差一兩個零件完成 而且有多次(學校同屋企都有紀錄)上網search過如何購買ak47
再加上佢有咁多子槍同槍支架
所以懷疑佢其實有槍但只係收埋左未搵到出黎

佢老母咪同佢個仔一樣
解決唔到藍潔瑛寸鳩佢呢個問題
於是就解決藍潔瑛
依家佢個仔解決唔到朋輩/學業問題
就決定解決學校學生加老師
都係正確觀念嚟嘅
解決不了問題 就解決提出問題的人
怪獸家長冚家剷啦

你啱。

台灣巴頓坦克主砲。

Youtube 見到有人咁屌佢父母.

DeeNow Lo
4 天前
＂慈母多敗兒＂
狄鶯和孫鵬說有教孩子守法，
身教大於言教，來看看父母本人的行為。。。
.
狄鶯在演藝圈橫著走，動手打過很多人，
謝麗金說曾被她打巴掌，
還用垃圾桶蓋打頭，留下一生陰影。
狄鶯還在電視上大言不慚說：＂被我打過的都會紅＂
曾被性侵之後憂鬱症的港星藍潔瑛，
狄鶯自爆飛踢踹她肚子把她踹飛，
還說。。。要不是別人拉住，她還要多踹幾下。
狄鶯自稱因為藍潔瑛耍大牌，
事實上藍潔瑛精神狀況異常而且憂鬱症，
而且就算她真的耍大牌，也不是妳可以暴力去飛踹
重點是狄鶯打過很多人還在電視上講，得意的要命
.
告訴同學要到校掃射，
家裡又有一大堆殺傷性武器和火焰鎗。不抓你抓誰？
被查到有上網買鎗的搜尋紀錄，這種智商說要打擊犯罪？
.
居然說是萬聖節玩笑，萬聖節個屁啊，裝孝維，
有人提前七個月準備萬聖節裝備嗎？
萬聖節有需要真的十字弓、真子彈和上網買鎗？
用＂開玩笑＂這種唬爛到極點的用詞想脫罪。
.
其實美國政府雖然抓了他，還是關不了他多久的。
因為他還沒殺人，法律上沒有什麼叫＂預防逮捕＂。
.
他爸常在電視上講兒子多優秀，
常說自己教小孩多嚴肅多嚴格。
說兒子非常自律，不擔心兒子和年輕時時一樣叛逆
把自己兒子講得超好超好，
結果中二屁孩個性，比起他爸有過之而無不及。
.
當年他爸在電視上很得意洋洋地說高中的時候
用尿裝在塑膠袋去砸同學，校園霸淩、破壞別人東西、
欺負學弟、把學妹、打架鬧事、
趁同學和女友泡溫泉時偷走別人的衣服、
天天在學校喝酒、強逼學弟喝酒、新來的學弟就打
叫學弟跑腿洗車、逼學弟裸奔、欺負福利社阿伯
脫學弟褲子連內褲一起、拜同學觀音拜到哭出來、
燒同學褲子、課堂上無視老師吃火鍋喝酒划酒拳、
用熱開水攻擊軍官、動不動去公園用彈弓打人、
拿熱的火鍋砸同學，整個火鍋丟到別人的溫泉裡、
把學妹叫來，當面嘲笑學妹醜，把學妹弄哭、
推同學、踹同學、拿水管抽學弟逼他模彷獅子。
和紐承澤比賽看誰強吻的學妹比較多。
把學妹抓進男生廁所裡強吻（舌吻）
灌醉女老師後，翻起女老師裙子偷看內褲
（自稱只看內褲而已，但誰都知道以他的人格。。）
別人批評他校園霸凌，
他還強調只是好玩，被霸凌的人，其實也很開心
.
這些全都是孫鵬在電視上講的，私下肯定更OVER，
而且孫鵬講的時候超得意的，犯法的行為毫無悔意。
講到霸凌別人的往事講得超開心的。
.
看看自己兒子的下場，報應來得好慢，好玩了吧
如果被認定是恐怖分子，最少會驅逐出境。
.
居然有人說大家對他家落井下石，
ＷＴＦ？？？搞錯重點，
明明是他兒子自己說要到學校掃射才被抓的。
而且父母年輕時愛打人怎會沒想到會有這一天

和紐承澤比賽看誰強吻的學妹比較多。
把學妹抓進男生廁所裡強吻（舌吻）
灌醉女老師後，翻起女老師裙子偷看內褲

台狗低質到

港喱, 支那人都係一擔擔

兩公婆都咁撚暴戾佢個仔一定仲勁好彩條on9自己衰多口講出黎

如果唔係又唔知死幾多人

原來個老母係痴線,開始同情個細路

記者訪問梗係咁講，唔通公開話佢抵死咩

咁先十年！？

仲要唔知入唔入到罪

潮文

佢老豆讀書果陣都周圍蝦蝦霸霸，睇國光幫講返佢地恰康哥已經覺得佢唔正常。

你估香港
對付呢啲柒頭，美國法官一定識做。

佢老豆玩千年殺搞到佢節目partner屈哥要做手術

拜觀音，鞭人，偷睇老師底褲，射長官。

'

台灣婆妒嫉五台山踢佢真係唔知醜

好多人都唔中意佢 節目係咁搞緊人 自以為好笑

人地藍潔瑛生得靚, 成套劇做女主, 台灣婆緊係唔抵得啦

佢老豆都係垃圾

做個節目成日要啲女做淫嘢

John wick

做淫嘢要博收視 好多女都自動波做啦
最垃圾係咁搞D新手 又千年殺果D

公道自在人心

同曾志偉一樣好尊重女性呵

1600好少啦
一場cs都冇咗

志偉就係太尊重先會俾人打成咁

終於有單關於台灣嘅新聞唔係性侵

入面堆黑鬼見到有個白𠽌𠽌嘅屎忽入嚟坐

成單焦點係一個蝦藍潔瑛嘅台灣婆, 香港人根本唔會識狄鶯

好叫唔好叫，叫android

老母叫狄鶯即係話自己係雞啫, 流鶯, 流鶯

Lm

風塵老mk

打臉片！孫安佐揚言炸學校真相逆轉 | 三立新聞網

同今次事件有咩關係

好心台灣記者媒體真係當所有人同佢地一樣弱智咩

後續

以前睇就覺得好癲, 殺人放火金腰帶,
依家真係一鋪清袋, 睇下佢兩公婆點死

抵死啦
無輪幾歲雄性台狗好似唔曉大咁
要老豆老母幫自己執屎
呢d垃圾台狗最好有幾耐坐幾耐

蠢撚到條友

唔撚識佢

個孫鵬同嗰件垃圾男神BB咁似樣

學校入面的locker ...
唔駛係佢本人⋯

狄鶯 呢個女人目中無人、狂妄自大、自以為是，人人得而誅之

孫鵬 呢個男人咪就係現今嘅學校霸凌者囉，有幾多人有童年陰影就係因為好似佢呢啲咁嘅人，爭在未被佢逼到自殺而已

呢兩個狗男女，響娛樂圈都蝦蝦霸霸咁多年，抵佢哋有今日

真係有報應 不過報落個仔到 慘撚過自己受 仲要得一粒仔

佢依家係被告terroristic threats
啲槍啲子彈係合法定唔合法其實唔重要

冇啦，應該坐撚硬，不過估唔到係美國恐襲係坐10年咁短

係陪審團定法官判

應該陪審團，單野太大單

以唔留意台灣綜藝嘅人黎講
最出名係康熙，之後應該數到國光幫幫忙？
不過我睇過國光都醒唔起有呢條友

大陸台灣冇個好人

要賣樓救仔

你留意下，三個主持人主要得佢有得坐

幾大支嘢

咁既時勢 重要搜到咁多野 玩撚完

而家事前知道拉左佢咪算好彩，萬一佢真係5月1到學校射人，就唔係5年10年咁簡單，係當場擊斃

跟住仲因為咁破壞台美關係
大陸出兵台灣

IT WAS JUST A PRANK BRO

屌乜撚野Home媽

白痴仔

準備做世界 比人斷正

搵鬼接手